香港真係好多痴線佬

今日

我= 痴線佬=

我
佢
身邊
行過
我
懷疑
佢
有精神病...
佢:屌你老母!!!
我:做咩屌人老母?
佢:屌你老母!!!
我:做咩屌人老母?
佢:屌你老母!!!
我:做咩屌人老母?
佢:屌你老母!!!
我:做咩屌人老母?
佢:屌你老母!!!
我:做咩屌人老母?
佢:屌你老母!!!
我:做咩屌人老母?
佢:屌你老母!!!
我:做咩屌人老母?
佢:屌你老母!!!
我:做咩屌人老母?
佢:屌你老母!!!
我:做咩屌人老母?
佢:屌你老母!!!
我:做咩屌人老母?
佢:屌你老母!!!
我:做咩屌人老母?
佢:屌你老母!!!
我:做咩屌人老母?
佢:屌你老母!!!
我:做咩屌人老母?
佢:屌你老母!!!
我:做咩屌人老母?
佢:屌你老母!!!
我:做咩屌人老母?
佢:屌你老母!!!
我:做咩屌人老母?

最後
我
驚得滯
走咗...
後尾
我
諗起
我
嗰陣
應該
捉佢入青山...
你哋
點睇?

做咩屌人老母？

不如
你
同佢
一齊
入去
青
山啦

你地兩個都要入青山
唔好再出黎害人

啊!!!!!!
我
個頭
好撚痛啊!!!!
嘻

同地鐵香口膠潮文有異曲同工之妙。

我
已把
他
埋
了

幾好笑

其實
你可
以
唔洗
理個
痴線佬

食
屎
啦
戇
鳩
仔

食

屎

啦

戇

鳩

仔

呢兩個icon有乜撚嘢用

樓
主
老
母
比
狗
屌